<a href="https://sumo.dlr.de/docs"><p align="center"><img width=50% src="https://raw.githubusercontent.com/eclipse/sumo/main/docs/web/docs/images/sumo-logo.svg"></p></a>

Eclipse SUMO - Simulation of Urban MObility
===========================================
[![DOI](https://zenodo.org/badge/DOI/10.5281/zenodo.10077626.svg )](https://doi.org/10.5281/zenodo.10077626  )
[![Windows](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-windows.yml/badge.svg)](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-windows.yml)
[![Linux](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-linux.yml/badge.svg)](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-linux.yml)
[![macOS](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-macos.yml/badge.svg)](https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-macos.yml)
[![sonarcloud security](https://sonarcloud.io/api/project_badges/measure?project=org.eclipse.sumo&metric=security_rating)](https://sonarcloud.io/summary/overall?id=org.eclipse.sumo)
[![Translation status](https://hosted.weblate.org/widgets/eclipse-sumo/-/svg-badge.svg)](https://hosted.weblate.org/engage/eclipse-sumo/)
![Repo Size](https://img.shields.io/github/repo-size/eclipse/sumo.svg)

<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><p dir="auto"><a href="https://sumo.dlr.de/docs" rel="nofollow"></a></p><p align="center" dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://raw.githubusercontent.com/eclipse/sumo/main/docs/web/docs/images/sumo-logo.svg"><img width="50%" src="https://raw.githubusercontent.com/eclipse/sumo/main/docs/web/docs/images/sumo-logo.svg" style="max-width: 100%;"></a></p><p dir="auto"></p>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-eclipse-sumo---simulation-of-urban-mobility" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#eclipse-sumo---simulation-of-urban-mobility"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Eclipse SUMO - 城市交通模拟</font></font></h1>
<p dir="auto"><a href="https://doi.org/10.5281/zenodo.10077626" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/08846dd499ebf77d7486fa9c266c01d0d6204a54a773ddc91619aa4ed365ca1d/68747470733a2f2f7a656e6f646f2e6f72672f62616467652f444f492f31302e353238312f7a656e6f646f2e31303037373632362e737667" alt="DOI" data-canonical-src="https://zenodo.org/badge/DOI/10.5281/zenodo.10077626.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-windows.yml"><img src="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-windows.yml/badge.svg" alt="视窗" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-linux.yml"><img src="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-linux.yml/badge.svg" alt="Linux" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-macos.yml"><img src="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/actions/workflows/build-macos.yml/badge.svg" alt="苹果系统" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://sonarcloud.io/summary/overall?id=org.eclipse.sumo" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/4bc697173666bd8f04c2f2f490bb9f14e3467f33f3cd3d3760da6b6bdd38750b/68747470733a2f2f736f6e6172636c6f75642e696f2f6170692f70726f6a6563745f6261646765732f6d6561737572653f70726f6a6563743d6f72672e65636c697073652e73756d6f266d65747269633d73656375726974795f726174696e67" alt="声纳云安全" data-canonical-src="https://sonarcloud.io/api/project_badges/measure?project=org.eclipse.sumo&amp;metric=security_rating" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://hosted.weblate.org/engage/eclipse-sumo/" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/87f50fdd76770b83303070397239020454e758550ebd97f0b2c31ac4cdd19ec0/68747470733a2f2f686f737465642e7765626c6174652e6f72672f776964676574732f65636c697073652d73756d6f2f2d2f7376672d62616467652e737667" alt="翻译状态" data-canonical-src="https://hosted.weblate.org/widgets/eclipse-sumo/-/svg-badge.svg" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/3fa5a73ffc7c864ef13ab0f640ebfc269ccdfc12d76c55c565f4053ba440529b/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f7265706f2d73697a652f65636c697073652f73756d6f2e737667"><img src="https://camo.githubusercontent.com/3fa5a73ffc7c864ef13ab0f640ebfc269ccdfc12d76c55c565f4053ba440529b/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f7265706f2d73697a652f65636c697073652f73756d6f2e737667" alt="回购规模" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/repo-size/eclipse/sumo.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-what-is-sumo" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#what-is-sumo"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">什么是相扑</font></font></h2>
<p dir="auto"><a href="https://sumo.dlr.de/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“城市交通模拟”（SUMO）</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">是一个开源、高度可移植的微观交通模拟软件包，旨在处理大型道路网络和不同的交通方式。</font></font></p>
<p align="center" dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://raw.githubusercontent.com/eclipse/sumo/main/docs/web/docs/images/multiple-screenshots.png"><img width="70%" src="https://raw.githubusercontent.com/eclipse/sumo/main/docs/web/docs/images/multiple-screenshots.png" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它主要由</font></font><a href="https://www.dlr.de/ts/en/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">德国航空航天中心运输系统研究所</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的员工开发。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-where-to-get-it" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#where-to-get-it"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">哪里可以得到它</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以通过我们的</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/Downloads.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载网站</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载 SUMO 。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由于该程序仍在开发中（并且正在不断扩展），我们建议您使用 GitHub 存储库中的最新源代码。</font><font style="vertical-align: inherit;">使用命令行客户端，执行以下命令：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>git clone --recursive https://github.com/eclipse-sumo/sumo
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="git clone --recursive https://github.com/eclipse-sumo/sumo" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contact" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contact"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">接触</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了随时了解情况，我们有一个 SUMO 邮件列表，
</font></font><a href="https://dev.eclipse.org/mailman/listinfo/sumo-user" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以订阅</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">发送到该列表的消息可以发送至</font></font><a href="mailto:sumo-user@eclipse.org"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">sumo-user@eclipse.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font><a href="mailto:sumo-announce@eclipse.org"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SUMO 公告将通过sumo-announce@eclipse.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">列表发布</font><font style="vertical-align: inherit;">；
</font><font style="vertical-align: inherit;">您也</font></font><a href="https://dev.eclipse.org/mailman/listinfo/sumo-announce" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以订阅它。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如需更多联系信息，请查看</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/Contact.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此页面</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-build-and-installation" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#build-and-installation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建和安装</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于 Windows，我们提供预编译的二进制文件和 CMake 文件来生成 Visual Studio 项目。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想在Windows下开发，还请使用以下方式克隆依赖库：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>git clone --recursive https://github.com/DLR-TS/SUMOLibraries
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="git clone --recursive https://github.com/DLR-TS/SUMOLibraries" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您使用的是 Linux，您应该查看您的发行版是否已经包含 sumo。</font><font style="vertical-align: inherit;">还有一个供</font></font><a href="https://launchpad.net/~sumo" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">ubuntu 用户使用的 ppa</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和一个
</font></font><a href="https://build.opensuse.org/project/show/science:dlr" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放的构建服务实例</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果你想自己构建SUMO，ubuntu的步骤是：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>sudo apt-get install cmake python g++ libxerces-c-dev libfox-1.6-dev libgdal-dev libproj-dev libgl2ps-dev swig
cd &lt;SUMO_DIR&gt; # please insert the correct directory name here
export SUMO_HOME="$PWD"
cmake -B build .
cmake --build build -j$(nproc)
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="sudo apt-get install cmake python g++ libxerces-c-dev libfox-1.6-dev libgdal-dev libproj-dev libgl2ps-dev swig
cd <SUMO_DIR> # please insert the correct directory name here
export SUMO_HOME=&quot;$PWD&quot;
cmake -B build .
cmake --build build -j$(nproc)" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/Developer/Main.html#build_instructions" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">详细的构建说明，请查看我们的文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-getting-started" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#getting-started"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">入门</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要开始使用 SUMO，请查看 docs/tutorial 和 Examples 目录，其中包含一些带有路由数据和配置文件的示例网络。</font><font style="vertical-align: inherit;">docs/ 目录和主页上还提供了用户文档。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-documentation" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#documentation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">主要文档位于</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">sumo.dlr.de/docs</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">请注意，这跟踪</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/FAQ.html#why_does_sumo_not_behave_as_documented_in_this_wiki" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开发版本</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">主要文档的镜像位于</font></font><a href="https://sumo.sourceforge.net/docs" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">sumo.sourceforge.net/docs</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该文档的离线版本是每个版本的一部分，可以通过 访问</font></font><code>docs/userdoc/index.html</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-improving-sumo" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#improving-sumo"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">改进相扑</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请使用</font></font><a href="https://github.com/eclipse-sumo/sumo/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub 问题跟踪工具</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来查找错误和请求，或将其归档到</font></font><a href="mailto:sumo-user@eclipse.org"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">sumo-user@eclipse.org</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">列表。</font><font style="vertical-align: inherit;">在提交错误之前，请考虑检查当前存储库检查问题是否已得到解决。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们欢迎补丁、请求请求和其他贡献！</font><font style="vertical-align: inherit;">有关详细信息，请参阅</font></font><a href="/eclipse-sumo/sumo/blob/main/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的贡献指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们使用</font></font><a href="https://hosted.weblate.org/projects/eclipse-sumo/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Weblate 来翻译 SUMO</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您想添加翻译字符串或语言，请参阅</font></font><a href="/eclipse-sumo/sumo/blob/main/CONTRIBUTING.md#translating"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的贡献指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和
</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/Developer/Translating.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此页面</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以获取更多信息。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://eclipse.org/legal/epl-v20.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SUMO 根据Eclipse 公共许可证版本 2</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">获得许可</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">不同库的许可证和补充代码信息位于子目录和</font></font><a href="https://sumo.dlr.de/docs/Libraries_Licenses.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中。</font></font></p>
</article></div>
